要感化警察O既去前排面對面感化佢地

唔洗繼續係連登到PO

moon連登o既肯定都睇到晒

不如對住佢地播佛經?

比佢哋打到變肉餅會感化同佢哋食人肉其實冇咩大問題